建議前線警員用condom笠住個頭，可以反射雷射槍

我地仲有原子槍。

condom俾老婆同人3p用曬啦